消息指中國將制裁歐盟

HK01
歐盟將就新疆問題制裁中國官員 北京據報正擬定反制措施

中國官媒《環球時報》3月19日報道稱，多名知情的消息人士透露，中國政府正在制定針對歐盟反制措施，一些帶頭指責中國新疆政策的歐盟機構將首當其衝，有關歐盟國家表現惡劣的個別人士也難逃懲罰。

多名消息人士還說，如果歐盟堅持一意孤行，中國將會加倍奉還。

歐盟兩名外交官3月17日表示，歐盟當日達成協議，決定就人權問題制裁中國，是布魯塞爾方面自1989年天安門事件以來首度對華制裁。

路透社引述歐盟外交官員指，中國官員涉嫌侵犯新疆維吾爾族人權，令歐洲、美國及加拿大當局非常憂慮維吾爾人的情況，因此各成員國同意向四名中國人士及一個實體進行制裁，包括禁止入境及凍結資產。

報道稱，歐盟各國外長預計在3月22日正式批准制裁措施。

g持

我哋整咗好多衫
寫住'中國人不吃這一套'
我哋決定唔俾你買呢啲靚衫
制裁你!

可以點制裁法？
唔俾班蝗蟲去法國買LV?
定唔俾佢地渣歐洲車？

支持

加速主義

中歐和好
反中撚炒晒車

希望中共快啲制裁全世界！

特衰政府啲sprinter, daily同crafter

支持了，唔可以比說三道四既國家利用中國獲得經濟利益

制咩裁呀
出兵打9洋鬼子一報當年八國聯軍之仇啦

笑死人

慘到

特朗普一走，就比支那玩返轉頭

加倍奉還

唔好唔做添呀柒頭

原因係咩

唔係千倍奉還咩

咁要北伐俄羅斯先得

成本6.9賣69，好撚嘢

支持中國！下一步出兵打柒歐盟，等佢地知道邊個最好打

咱中國人不怕洋鬼子

女廁決定制裁你班男人
問你驚未

又割韭菜

佢地就係咁撚反智
一方面求人做野
另一方面就嚇人想打柒人
一手軟一手硬唔係咁意思

binc binc

全部唔俾淘宝！

愈亂愈好

多數係揾幾個歐盟議員玩制裁
而嗰幾個歐盟議員係唔會去中國
更加冇人民幣資產
不痛不癢做下樣大家當冇事就算
繼續會買 LV 飲紅酒

支持曱甴平反制

冇得打科興

呢個其實係拜登嘅政策發揮緊功效

不過連登仔都唔會承認㗎喇

快

啱呀，鎖國啦，內循環已經掂啦
反制全球，等佢哋冇得賺RMB，實餓死哂

宣戰

呢個淘寶店識玩

癌細胞決定停止擴散

印洋文做乜

當初唔係美國掉原子彈滅左日本，中國早就比日本滅左

買定離手 今次支那會禁咩歐洲貨入口

睇死中共班垃圾又係得個講字

EU 今舖仲唔死？

中囯人不含這一款套！

支持
我國都忍夠啦

翠翠 ON 9真係唔係扮

中國不吃歐盟安全套

我一個杯葛你地全部人

打倒整個西方

統一宇宙

制裁點夠，快啲出兵啦。

一個世界只有一個終國

全力支持！！
唔做正垃圾廢柴國！！

畀多少少時間佢

中國強大了

制裁bmw,benz

天才既野.....
我地凡人識條撚咩！

全力支持

去唔去到美國睇今次

石頭 腳

做得好！萬國宣戰詔書

支持制裁

睇吓邊個驚d

要d權貴全面支持国產車

睇吓邊個死快d

Parma ham，舊世界紅酒，黑松露……

好嬲好嬲

回憶小子老母今日炒左車未

支持
我地唔會容許歐盟官員走資去中國

厲害了我的国

難道中國吃洋人的龜頭還少嗎？

俄佬戰鬥民族一拳一件摺被軍

加速得好
原本仲怕歐盟洗唔濕個頭

召喚吳孟達

支那準備單機

回憶小子老母揮手區

香港又有歐洲平生果平肉食

買撚哂你啲Chanel

其實關ngo咩事

英國聲明會同中國加強合作
英國唔撚係歐盟了

米撚縮呀，睇好你呀今次

義和神功蓋世

中国強大了
快D向全世界宣戰啦
建立世界新秩序

一於唔賣d made in chi na去歐洲

支那狗邊有咁得意

中國越制裁，澳洲經濟越強大

睇下歐盟做唔做到

制裁歐盟 制裁五眼 制裁北約 制裁聯合國 制裁全世界 GOGOGO!!!

禁運啦

係囉 中国站起來了

要搵埋吳京

愛国是盤大生意

引我笑咩

唔發簽證等你冇得去中國食袋底撈同飲蝙蝠湯

唔好悔辱柴犬

最好笑係點解中國無啦啦有得變同盟國
明明比人打到仆街 又無幫手 最後著數又有得拎
仲比共產黨抽後腳搶埋個中國塊地番黎

痴線

快撚啲 直接取消埋貿易合約

制裁Council 定Commission

十倍懲罰價

制裁d 咩？

石頭腳又出場

制裁美國有乜效果？

回憶小子

正丫喂，快d宣戰

制裁啦
停出口mic產品
停進口歐制產品
停來往歐洲交通
十分好

向英吉利國 開戰！

係就快，唔好等下個禮拜

又石頭 腳

邊個制裁邊個NGO中共制裁歐盟NGO

So interesting!

唔俾持歐盟國家護照入境

快

內循環，自己銀紙自己印自己洗

G持

5 5 5. 唔好停

揸歐洲車都咁多治癒片 唔揸嘅話...

不如直接制裁地球啦

牛奶😉

55

支持天朝上國制裁歐盟，美國，日本，台灣，加拿大，以振天朝國威

仲唔係禁止歐盟成員國國民入境支那
死啦好驚呀去唔到支那

其實邊個想去鬼地方

應該直接單方面取消中歐投資協定，經濟制裁歐盟，等佢地冇得買中國貨

歐盟沒有資格居高臨下同中國說話，中國人不吃這一套

冇得用支付寶，冇得玩騰訊game

愛國從來都係一門生意

咪縮呀,唔做正契弟

唔比入口BBA車

愛國支持黨應該$690都照買啦

封左EU上淘宝未？

屌，我由始至終支持習大大，無睇錯人

加速

月銷先2？
班韭菜小粉紅咁愛國都唔買既

回憶小子濕撚哂未

實嚇到瀨屎

厲害了中國

又放風

屌，耍完花槍未

歐盟係咪星期一公開制裁名單

一個國家制裁一咋國家
一個人杯葛一班人

= 井內的青蛙制裁全森林一尻樣

牛逼死了 我的蟈 向鬼佬宣戰未？

邊個做莊,邊個做閒,都未識分

留名睇中國制裁全世界

其實呢幾百幾年 都係不停咁Loop由明朝海禁，清朝又閉關鎖國，共朝由開國鎖到文革完搞一陣改革開放，發L左一排 又中二病上身。又開始與世界為廠 究竟係國運唔好 定係支人天生有自閉症。

快撚啲支那狗，次次都唔夠強硬
一定要制裁得多過歐洲同美帝先得架

制裁歐盟以後唔俾淘寶
歐盟必死

做你就做啦大隻講

所有廠冇得接歐單 中國係咪會滅國

支那種
有錢就狗眼看人低
有權就駛到盡
以為自己好勁
其實井底之蛙
日日係到幻想
人哋講句真話就話比人迫害
垃圾民族

咁so far現時歐盟都一樣係得個講字